南韓新天地教會教主跪地道歉！

想知有冇跪地圖

幫你補返張圖

唔該哂

邪教都道歉
共產黨幾時道歉

南韓都幾慘，一個邪教搞到咁

點解佢冇事
定未有事

原諒了

佢好似驗咗，但冇中。咁姐係對比之下，佢冇佢啲信徒咁虔誠，所以上唔到天國，唔知依家佢個班信徒仲點諗佢呢

教主神功護體
同埋你話掂就掂嘅咩

要道歉都係中國道歉
關佢咩事

南韓法例都幾....

南韓累計4335人確診 新天地教主下跪道歉
中國累計8萬人確診 中國說全世界都欠了武漢一句多謝

要造你話咁易

俾人累街坊都要道歉

話唔定其實係好事,咁耐以黎都無理由去拆佢地台
今次重唔把握機會,拆佢台?